對Trump好失望

同支國口交部一撚樣
得把口講會點點點，實際上咩行動都冇
D用字全部都係"consider", "begin"之類

同D細路仔嘈交一樣
Yap起衫袖叫"你試吓埋嚟哎，埋嚟我打死你，夠膽就埋嚟"

成個記者會遲咗四十五分鐘但只講得十分鐘都冇
都唔知係咪開會前先收到小熊急Call嚟講數

好啦，你失望啦咁

拉

你慢慢失望

人地出黎之前仲玩緊twitter 做緊鍵戰

上去多謝侵侵：

咁夜仲唔訓？

人地總統黎
唔通出黎同你讀條文讀數字?
講兩句表個態就得架啦
實際數字野緊係交俾D細既出黎講啦

字眼問題，正如當你要殺人
你會講"我要殺死丁力呢個仆街~~~"
而唔會講"我正在考慮殺死丁力"
或"我開始進行殺死丁力"
咁撚樣囉

所以你咪做唔到總統

桐生一馬話我要殺你個仆街係渣滓先會講嘅

連登有邊個做到總統?

中國有邊個做到總統？

估係外交技巧黎

Trump: 我準備開你波，你有咩表示，在線等...

咪係唔通逐個名同你讀出黎
講到明one country one system
同cancel 港美關係法
之後出報告你睇得晒先講啦

主席唔係總統google錯

人地從來無用過"cancel"呢個字...........

人地講晒邊方面制裁喇喎

你聽唔明定點，亦有人翻譯晒

口交部就只有口交

驗眼啦小朋友

咪就係得個講字囉

希望有更多實際措施出黎
佢岩岩講完美股 夜期都升到仆街 證明市場都覺得唔強硬..

真 呢D用詞一定要準確
唔撚係好似連登仔咁差唔多就當係

五毛咁夜仲唔訓

出現了

LOL me too. So let's not to vote for him this year. #Biden2020

擺明啦。要制裁的話，制裁習總就夠啦，不過佢唔敢

真搞笑，講出嚟又話得個講字，唔講暗地裡做又話睇唔到，講到尾都係連登仔至撚醒，希望下屆美帝可以選連登仔做總統

柔弱...

樓豬當政治係小學雞隻秋

佢肯 出口嘴炮 已經好過大部分國家

侵仔做左幾年，點解仲會有人覺得佢係只講唔做嘅人
個死黑鬼就係啦

咁你想點，直接出嚟話動員打鳩中國咁？

竟然咁多負皮

失望你老母個閪呀！ 我好撚滿意呀！ 五毛

同你有親咩 佢做既野都係為美國㗎咋

下屆你做總統咪得

冇錯。其實佢已經講得好清楚佢同意左下邊制裁中國同香港。下邊啲人就會開工。

用咗eliminate
聽唔到就去睇transcript
睇唔明就查字典啦
你呢d on9 post真係唔應該reply

唔好同戇鳩仔嘈啦

望下先

星期四先設立国安法，過2日，啱啱星期六凌晨美國總統已經決定好國策的大方向

你大學1個course d濕鳩project，都要3個月研究同計數啦。。。
你當美國國策，兒戲過你大學d濕鳩project，2日可以做完晒detail？？？

咁失望做咩野人呀？

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

早抖

你唔係失望只係覺得無驚喜姐
因為出面一早已經放哂風聲美國可能會點樣做
但今次係佢親口講出黎證實
講得出就即係已經ready啦

唔好咁短視啦
現實邊有可能一步到位
過多一年半載再失望都未遲

小朋友，唔係今日做聽日就做到